男子疑沙田尾隨 女童露體遭警通緝

男子疑沙田尾隨女童露體遭警通緝
香港電台視像新聞 RTHK VNEWS

警方正通緝一名約20至30歲男子，涉嫌向16歲以下兒童作出猥褻行為。
沙田刑事調查隊第5隊督察鍾美祺表示，昨晚8時許，兩名分別為12歲和14歲女童由沙田秦石邨行往新田圍邨方向，途經盛田街時，遇到一名中國籍男子。男子一直尾隨她們，並上前露出他的下體。兩名女童感到非常驚慌，立即離開現場，及後報警。
警方現正通緝這名男子，身高約1.7米，中等身材，黑髮。案發時穿著黑色風衣，沒有穿褲。
警方提醒巿民晚上出外時，提高警覺。如有市民目擊案發過程，或遇到相似經歷應聯絡警方。
#香港電台 #沙田 #秦石邨 #新田圍邨 #猥褻

做乜鳩標題個space會咁擺

女童露體遭警通緝

捉學生就即日捉到 呢D就要人幫手捉

樓主應該係想係個題目整個笑點出黎，大家俾啲反應😉

😂😂😂😂😂

我想搵一個身高約1.7米，中等身材，黑髮。案發時穿著黑色風衣，沒有穿褲嘅連登仔

律政司準備撤銷通緝未

周街都係

香港幾時變得咁開放

拜登一定贏，pedophiler lives matters

會唔會差佬 又受壓 要玩露體

Joe Biden likes this

標題又係兒子生性病d fd黎

其實12至14歲仲叫唔叫女童

14 有啲好大波
我以前有同學真係

照鏡

我全裸

XD

圖都冇張 你話小學生有c都得啦

不過14仲女咩童呀 呢個年代14歲隨時識d姿勢仲多過大人

話佢地驚 不如話個男人係毒撚柒頭 試下韓星既樣露下體 追住黎含啦

警葵涌拘男子涉非禮女童 手機有逾400個色情檔案

警方昨日在葵涌拘捕一名男子，涉嫌非禮女童，疑犯的手機內載有超過400個色情檔案，警方初步鎖定他與4宗非禮案件相關，牽涉9至16歲的兒童。警方說，疑犯的犯案手法是先尾隨目標女童，向她們搭訕後，藉詞影校章而觸碰她們的身體及拍照留念，或帶她們到僻靜處再下手。

2020-09-04 18:18:35

好似兩單嚟🤨

藉詞影校章

好L好笑呀屌你老味